人生冇意義了

傻好未

沒意義了

ys

怎了

?.?

你點呀...

很灰 像天

想哭

佢而家係冷淡對你 唔會主動搵你？

唉 不好說
我想醒 難聽嘅說話又真係真 我唔知而加自己做緊乜

岩架喇 想醒就
我都想 因為我都唔知自己似啲乜

戇撚鳩